九龍區新手想踢下波

有冇gp入

連登啲新手好多都勁到仆街